hkbn打極冇人聽

HKBN留左n次電話都冇人覆係咪廢架 係modem壞左想邀請你過黎整姐

我hi, 無啦啦上唔到網 pk hkbn

hkbn留電話冇撚用 要打到有人接為止

btw 我試過一次係屋企大堂見過有和記整緊線 之後我個hkbn就上唔到網啦
結果搵人黎整話有人將我上網嘅port位插左去隔離位 搞到上唔到網

係咪想焗鳩你轉和記